[SPUNK] Apink討論區(26) 9.23 Pink Up港埸大發!!!

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

隊長係遙遠的附近

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) School 2017 - 《I Pray 4 You》2017年8月13日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

瓏瓏

加緊school 2017 ost同波密ig慢左
比四月十九日巴打打尖留言

普美抵啦，瓏去玩唔帶埋普美

btw 留名

瓏隊今日去左尖沙咀

新post lm

我瓏

btw 斷post頭

好似去左女人街

加緊內容 慢左

同瓏瓏一齊呼吸緊香港嘅空氣

唔緊要啦…唔好
辛苦你了

各位巴打如果真係咁好運撞到瓏瓏
唔好阻佢咁耐 比佢放假休息下旅行抖下

見到新PO 冇留意未放晒 唔好意思

瓏瓏都會出街
唔知佢幾時走呢

想見瓏瓏留名

留名

好羨慕呀
個男仔好似話俾把遮瓏瓏 瓏就驚個人會淋濕 所以係咁話唔緊要
句thank you好qq我又要同瓏講野呀

真心 要見923都有得見
難得瓏瓏肯出街 就比佢開心旅行啦

睇唔到

睇唔到 #［/quote]

back up左

Thankyou

瓏瓏好可愛

把聲cute到

地地直播冇人理

其實都講左好多次 等開post既巴打post晒資料先留言
咁樣既話睇第一頁資訊會方便同整潔好多
下次請留意番

幾時？邊度做？

又有人斷post

佢好似唔係第一次

唔關你事 麻煩你開post就真

瓏瓏難得出街 比番d私人空間佢啦
唔好做私生飯

希望瓏瓏係打風之前番韓國

我見上個post 1001位巴打未開所以先走去開
唔緊要啦 下個post小心d就得 希望大家繼續熱烈討論返6波

所以先話麻煩晒巴打你開post
斷post問題其實都講左好多次 希望果位巴打留意番
唔洗咁心急既

留名
去捕初瓏個啲我就唔多講啦 飯們自己識做啦
佢放緊假去旅行仲煩到佢就唔係咁好啦
大家都唔想比人加個私生飯既朵架係咪

撒嬌瓏

留名，瓏瓏好可愛

瓏瓏啊

香港飯+1分

咩事

出事啦

話口未完

唔好阻住瓏瓏旅行啦

香港Panda們~~

你們好 香港panda們！
應該有很多人不知道
我第一次和朋友以旅行的方式來到了香港！
有幾名粉絲知道我來了香港也特地來找到見面，但是我是以普通人的形式和朋友們旅行。所以不能夠跟大家打招呼，希望你們能夠理解而寫下這篇帖子。
雖然我見到panda也很開心，但是我的朋友對於這種情況很陌生也很不習慣所以我也不能好好的打招呼
真的對不起！
還有就是我們下個月在香港會有演出..會和成員們一起對大家給予問候的!
到此之前 請大家耐心等待一下!
旅行剩下的時間會好好玩然後回去的!!
以後會上傳很多照片的!!
請我們panda度過一個美好的夜晚!!

宋萬歲小朋友對於今次事件有何看法呢

南chu

萬歲

嚴禁小圈子

busan

55

講真如果咁啱見到打招呼就話仲算okay啫
特登去搵真係好仆街

係囉 瓏瓏仲要係同私人朋友黎玩 咁樣真係好打擾到人地 搞到瓏瓏要特燈出post講返件事啦 (btw 瓏隊咁講得 姐係除左上面條片之外 仲有幾班人特燈去搵佢啦 )

難免有人出去撞
不過見還見
今鋪真係影響到初瓏同佢啲朋友啦

Busan男神

萬歲回歸

喂你係呢邊既 返過去啦

印象 呢d 野
破壞 左 就 好難 reconstruct 番

希望其他人未算太嚴重之前就好停手啦
之後再有人專特去搵就真係扣哂分

開post temp 會盡量緊貼更新
不過我見大家開post 都係用舊post copy???

(唔洗話我知無人睇, 我知)

終於都9月喇

我有用temp開post架

923做番好香港飯個印象

估唔到瓏隊會同朋友出國旅行。 係咪第一次？

( Show Blocked User - Apink最高 )

瓏媽 希望唔好扣太多香港飯分

我愛瓏

男兒口大食四方

新飯留名

好耐冇見萬歲

好掛住萬歲

羊爺早晨

真心希望大家就算見到都唔好打擾瓏瓏同佢朋友。
我都明見到真人一定會好興奮，但佢同朋友旅行玩緊，冇可能要佢停低逐個應酬。瓏自己可能都仲明，但如果嚇親佢啲朋友，以後唔敢再同佢去玩咁點？瓏本身已經唔多出街。
唔好為左自己一時高興而令瓏瓏唔開心，比佢做番幾日普通女仔同朋友周圍玩下啦

雖然真係好想去撞下。。。

留名

好開心見到初瓏黎香港旅行
好彩見到的話 望下就算
希望大家唔好阻到佢
留番一個好既印象比人
以後可能會多啲再黎香港呢
好期待佢影既相

早

hi

大神

柒左

錐錐珍妮早

錐錐珍妮已經變到認個反apink既做大神

慣架啦

抵啦

早晨 新po留名

瓏係香港

笑到d皺紋走晒出黎

放1380團飛 有意TG:APINKCHORONG

呢張

點解鄭恩地咁正

全部spunk 都係初瓏恩地

why not all

好正呀
如果恩地個口仲有得大落去就正 嗚哇

呢度好似得初瓏 & 恩地

團飯

團飯再本命啫

唉

唉什麼
有愛就好

我愛南珠

其實咩喺Spunk

第一版有講

大家有冇瓏媽既wallpaper呀

渣ga!

朴草靚

叫我？

搵我老婆？

行開啦錐錐珍妮

普美就有

邊個恰我錐錐

Pink pink

呢度有冇spunk 儲yes card?

巴打你指呢d?
影得唔太清Sor

YES CARD有咁多張

遲下儲yescard算 無錢

咪搞我瓏呀！

好多

你個頭 你搵弱智啦

冇poster個張團卡…

請問南珠是咪有套新劇

係呀 好似係網劇 叫Bad Boys Detective

係呀~~
12Sep 惡童偵探開播

犀利

弘大站大大個燈箱 好正

加埋其他 儲下儲下就變左咁

夠高清I

柒左 三個唔同嘅朋友/親戚都幫我買左飛
而家倒突左兩張單位嘅$1380
未有飛可以搵我
Tg: @try7777

pink paradise透卡高汁 我到依家都仲放係手機背

之前一炮 扭 左 50蚊
係咁 出 男人
1張 apink 都冇

有冇 邊度有現成買

普美歡騰
ig 好多妹妹仔放
apink卡好平
男團就值錢

以前小學雞會係學校賣yes card, 十幾廿蚊都有人買，依家都係幾蚊雞，資訊流通價格下降

CD-rom 留名....

今日冇啦啦係街巧遇初瓏...覺得真係超好幸福😍😍😍

黎緊923又可以再見🤘🏾🤘🏾🤘🏾

你見到香港朴初瓏

去左邊度見到

救國英雄

冇圖我哋呢到嘅專一panda好難同你討論

我覺得反而偷拍佢/因合照而打擾佢影響佢既興致...會更加影響佢對香港panda既印象...

以上純粹見大家都係panda...都想分享下只要大家比d念力...隨時都會巧遇到佢地🤘🏾🤘🏾🤘🏾

市區嗎？

係....行下旺區...隨時有驚喜😂

有邊個唔想見 只係見到怕煩到人
但唔見又心煩 前後矛盾
見唔到就等923

上面位巴打真好彩
不過想見還想見 千祈唔好煩到瓏瓏同佢d朋友

其實見到果刻都幾心煩...明知你面前係你鐘意既明星，但係又唔想打擾人...呢個矛盾真係🙈🙈

忍多三個星期一齊見

忍唔住睇返

世界級畫質

駁唔到 做一隻好熊貓

嘩恭喜巴打
講得啱呀 俾個like你

好qq

早晨

Good Morning

好靚呀

我尋日 行街 見到 好多韓 妹
係 見唔到 初瓏

呀普 得意到呢

留返個名先。

留名等睇演唱會相

繼續潛水

新po留名...潛太耐開左新po都唔知

你留錯名啦 呢度係Apink 唔係Blackpink啊

但係佢唔沖涼喎

呢度d panda 好花心 呢度係清泉地方。Mo花心Mo blink
我愛Apink

啱呀

我panda

有冇人覺得呢張相有D似 鄭雄仁

有冇圖唔知邊個

原價放1380 BLOCKA 雙連
TG:@z123789456

我都係 行街聽到韓文就即刻擰轉頭望下
平時都唔覺得香港有咁多韓妹

我都係追左post知黎左先特登周圍望留意
😂

一定唔會係瓏瓏 一般韓妹聲音係沉
但瓏瓏把聲特別甜

好似好多人入黎放飛…

一聽就認得出
我朋友話瓏瓏唱歌好似無氣咁
最易認

最鍾意聽瓏瓏奶音

最鐘普美笑聲

蝦翁撒嬌

放1380團飛 TG:@apinkchorong

明明大口，成日扮細口

成日 扮細

我要真普美，不要假普美

扮細口

團飯緊係要6個齊哂

日日都轉隊內本命

恩地霸凌普美1小時

成日都扮細咀
利申:普美追擊手

就咁睇恩地個口有普美兩倍大

等我又貼下瓏先

幾時知有演唱會週邊賣?

Petal打歌stage真係好靚個時睇左好多次

暫時最鐘意呢首歌既stage
間唔中都開出黎睇下

還番個心比我

普美係嘟咀怪

咩相黎

我都好鐘意，但得好少

Pink Party 入面6張A5

初瓏IG

著返好件衫

返左韓國?

犯哂規

初瓏飲青島

瓏瓏ig洗版post香港旅行相

咩都po一餐

食左 勁多野希望佢玩得好開心

見到瓏瓏post紅的相好擔心
希望佢唔好比的士狗恰/湯錢

初瓏個拍攝模式 有冇人知係咩app?

gudak

瓏瓏好靚女

Panda Bus

初瓏都咁曳

係香港太熱姐

睇嚟要再課多啲金俾瓏瓏買衫著

Lm

Panda燈現貨最平係咪信和$320??

上ig睇下 不過唔會差好遠

原價放兩張1380 block A飛 唔連位嘅 可以單獨收 有意tg

呢句啱

有冇人係信和sky / mini買左pink party dvd價錢係幾多

mini walkin 330

J2有恩地

叢林 即睇

Sky walkin 320

即刻轉台

配恩地把聲好少女，好唔恩地。

我都想講, 聽落怪怪地

迷珠

連鎖店cd warehouse 330
相差咁少, 熊貓可以諗下有冇必要走出去旺角買

點解咁多人放飛 你地唔想睇咩

早
細咀Bomi

我都想知 今次真係見到好多人放飛出黎
仲要原價/低過原價放(唔係支持炒飛)
好擔心個日吉吉地

早晨spunk

買埋比朋友一齊睇

Good Morning Baby

多數放1380姐 想睇1880掛

五期會員禮物
件褸點著出街

一起身睇完段片 笑到醒哂魔性笑聲嘅威力

好想要。點買

$1200放 1380位 Block A 2連位
TG:@z123789456

件褸相儲喺香港喺冇機會著

相信

我覺得 女仔著出街都還可以..
男仔就真係...

普美個樣好正

有愛就可以

點做會員

搵代購

代購or你有韓國地址自己搞

有冇人有代購公司介紹？係咪有之後就可以買到上面啲周邊？

好可愛

呢d囉 不過好貴姐

唔洗買架 做會員送埋比你

好搞笑

我想要果個袋

我都係，個袋好靚

個別買就要睇下
有冇人做完會員唔要放出黎
呢啲都係做會員送 冇得另外買

咪做埋會員囉
有d代購都係2百幾有會員

瓏演員訪問vlive

瓏瓏套會唔會Kiss畫面㗎

劇

支持要有

有冇都會睇架喇

又係年下男

幸好今次個男主唔樣衰咋

瓏瓏咁老 好難唔係年下

恩地幫唔知咩綜藝做旁白

珠女動畫ost
Drop the beat

仲有無人搵飛
超平放兩張block B Row C 1380

之前星材都幾靚仔

之前又唔係無試過
做咩咁見外呢

@B2PMGG_:
In her upcoming webdrama, Chorong is playing a character called Seo Jihye, who is the love interest of Kim Minkyu & VIXX Hyuk's characters.

咩呀 明明就係偽忙內瓏初丁

見到秋小愛 應該係叫“秋可愛家出現了“
恩地嘅旁白 cut埋先得兩分鐘

Warsaw個表演

個主持人攬恩地
啲fans唱生日快樂歌俾恩地普美

原價放兩張$1380 Block A Row J
近舞台果邊

佢喺偽忙內

因為已經收到張VIP 所以想放張1380團飛出去 有意TG:apinkchorong

旁白既份量差唔多啦
見到小愛又諗起肥波

蝦翁

蝦翁bb老婆

迷你瓏

團飯留名
HKAG VIP 飛係當日先拎嗎?

好似仲未公佈

謝謝巴打
初瓏係咪返咗去啦?

開始拍劇啦

番左啦 今日開始同兩個小弟弟拍網劇啦

就係巴打啱啱post嗰張相左右嗰兩個?
左邊嗰個咁似crime scene探長助手

Apink Mini Diary 南珠cam

南珠個行李喼係中國娃娃

有冇巴打想睇 多左張1880 比FD放飛機 求收 如果唔係多張飛都唔知點算

我上次睇泰妍都俾朋友放飛機

黑髮瓏好靚

鳴呀 第一張勁正

錐錐真係好煩

個芯黑左

咁巴打最後點解決

第一張眼神 想電死人咩

有無未有飛既人收留我張飛
$2300=2 放1380位 Block A 2連位
TG:@z123789456

你收皮啦你

牛牛bye

成個傻仔

放晒出去
如果放一張同個唔識嘅感覺好odd
但apink就梗係建議巴打搵個伴睇

唔怕比人電呀

仲有無人搵飛
超平放兩張block B Row C
原價$1380現售$1600兩張

走啦

自膠

巴打放左未

未

手殘
揾左d黃牛,但又怕黃牛係假飛

超超超 超正呀！

黑髮我瓏始終都係最正

原價放兩張$1380 block A

Hong Kong Apink Garden
9 mins ·
2017-9-6 (香港場消息)
又有消息黎啦！剛剛收到主辦發出嘅消息！！！
佢地預告將會發售APINK ASIA TOUR特別版MD(週邊)，詳情留意Rolemodel Entertainment Group FACEBOOK既公布啦😬😬
Cr.Rolemodel Entertainment Group
Hkag@star

有無巴打可以搵到瓏瓏件衫？

Periscopr有普美直播

完咗

夏榮依家係咪集集都會出現係遊戲樂樂

普美IG直播

輪到蝦翁係periscope

咁多live放工先見到全部miss哂

有replay架
之前睇返初瓏靜音刷牙

番屋企睇番
初瓏刷牙勁慢

Periscope係乜？

直播app
apink日本個twitter度開live

Apps嚟 睇直播 有replay可以睇返

唔好啦，冇錢啦。。。

吸血鬼

其實HKAG Facebook 有公開嘅放or換飛區
點解唔去果度問下
果邊好多人缺飛[

cityline 重有1380賣
個位無咁靚都好過黃牛

黃牛可以報警

約佢出黎, 帶埋差佬去

今次正式concert竟然唔爆

可能個台問題啦太遠

Block C用望遠鏡都解決唔到問題
Vip

冇得睇都唔會助長黃牛

會唔會到時最後無人坐

約巴打去驚署交收

女神自己一個飛去NY參加時裝展

假普美

真普美

我真係google假普美

第三次見到apink巴士

真普美正d

我

要

想問下有冇人要vip飛
因為我個fd唔去
睇下你地有冇人要

終於拿到pink party實物
好感動

尋晚睇完 扮聖誕樹 薑餅人嗰度好搞笑

真

普

懂不懂規矩

sor囉

美

普美會唔會太正？

有冇link

聽唔明

Eunji's apparently releasing a solo single tomorrow at 6PM KST. The song 'Manito' is produced by Duble Sidekick.

早晨

睇咗幾句 都係等翻譯

突然出單曲

突然好多嘢做

娜恩接機片

from HKAG Facebook
有新綜藝睇

有人影到 初瓏拍網劇

又係CH+ d野 希望今次係個個禮拜準時有得睇唔使等

年下小鮮肉

一定要睇呀

talk show正喎

ch+ 有冇中字？

有

put ur hand up

娜恩瘋狂更新IG Stoty

又有歌loop了

NBA球星

House of Cards

仲諗緊點解高得一個頭
原來女神著超高高高踭鞋

Faried

今次真係美女與野獸

老婆

老你老母！

仲有2星期

唔知嗰日要幾點去排週邊呢

時裝達人

兩點睇珠女vlive

珠女靚到

金南珠世界第一

咁你個名呢

佢傻架 唔洗理佢

金南珠世界級

我珠靚到痴線

癡線架 我死啦

咁都有負皮

珠真係靚到痴晒線

呢個look冇得輸

珠女世界級

依加翻睇 發現夏榮講中哂😂😂

Eunji New Song

恩地把聲真係好吸引 有冇巴打知道會唔會打歌

會打既話一早會講
有新歌聽算啦

你過主未o姐你

屌你啊

正

珠實在太靚啦，我忍唔住又再叫春

恩地

j2有娜恩

仲有夏榮。

好正

好想睇全員去running man

瓏珠係咪未去過…？
(唔計表演)

幾時有全員呀

聽晚到叢林恩地

瓏有上過
同普美恩地比任務光洙同智孝

追左好耐都未試過全員上

岩岩睇完pink party dvd
睇到最尾 發覺佢地咁耐啲感情都仲咁好
好感動

有無神巴打可以搵到初瓏件衫係邊個款？

第幾期 冇乜印象

Gary同吉個集。

等我做下第一頁個綜合Excel打手先
舊果啲Info都應該齊既
2013年 12月22日 SBS《星期天真好－Running Man》 初瓏、普美、恩地

明明集集都睇，點解好似冇睇過

珠女新劇預告

我都係 睇完之後又記得返個集講咩
btw咁樣都係客串下姐 真係做嘉賓上去玩得普美 恩地 娜恩 同近排上過去既夏榮

放 apink 23/9演唱會團票x2
係娜恩hongkong買
未知位
3:00開售
3:07入數、sd email
位的分發次序由sd email時間派發
有意
小弟咩都唔知
詳情請問我個frd

瓏上綜藝好少講野...
唔夠活躍

我老婆怕醜，體諒下

走開啦

躝啦

唔同成員有唔同性格
我諗大家都習慣咗宅瓏係咁
反而咁樣睇佢SNL三分鐘女友仲有驚喜 笑到我

不願接受現實

醒啦 ff等今晚訓著先

瓏瓏行演員路線
不過其實瓏瓏而家都活躍番好多
岩岩減肥果排真係靜到

無力出聲

想普美變返肥波

其實有時係度諗
係咪肥瓏果陣成日俾人鬧黎
岩岩減肥果陣唔止減到無力feel 仲有啲怕事feel

收啦

恩地首歌中字

官方1thek好多人以為係講les...
btw真係好好聽

good morning baby

咪咁多幻想啦

早晨blink紅人

肯定冇沖涼

成東日：最佳的「狗女兒」是鄭恩地，其他的都不聯繫了

呢張相好正

：嘻嘻嘻嘻

普美其實幾可愛ge,
不過最正都係真普美

珠女

我鐘意冇拎熊貓燈個張多d

我珠

個個黑髮都好靚

睇左offical ig 原來瓏瓏為左panda可以唔洗怕醜着出街 揀左黑色而唔係粉紅色

Apink個個都有人情味

初瓏粒喉核 留名

早晨娜恩

終於見到

珠女套劇有得睇啦

正呀 公司一坐低就拎手機偷睇珠女

已經頂唔順

影寫真集咁

老婆珠

係沙田會唔會有機會見到

我咁耐都未見過一部

唔明件衫有咩設計…

我家恩地真係好暖

英皇道好多 幾次放工落到樓下都見到

支持金演員

見過6次
有一次落車先見到自己搭果架原來係apink巴士

過海好多都有
紅隧企一陣都可能見到

好有愛

有冇應緩教學
上次冇去唔知有冇叫應緩
利申：買左vip

YouTube大把

有巴打整咗cause you're my star 應援

你打歌名+應援 基本上都會有
不過大部份都係普通話教學

港島車先有

上次各位panda有冇叫應援
VIP位嘅panda係咪應該會一齊叫
上次冇去唔知

1月人生遊戲巴打整理過一次出黎

應援教學 -

Cause you're my star (特別鳴謝 怕死 同 其他巴絲 )

Only One

Boom Pow Love

Remember

Luv

Mr. Chu

NoNoNo

Bubibu

MY MY

I Don't Know

0419 (特別鳴謝 怕死 同 其他巴絲 )

去得應該都要識
未熟嘅襯依家練下

感謝 其實不如加上去排版到？

天使恩地有邊個藝人可以咁暖

去con唔叫，真係枉為panda

普美

叫到聲沙都要叫

好 一於叫到韓場咁

南珠網絡劇 惡鬼偵探 ep1 天使版本中字

p.s. 會有很大個x博的秒拍logo在, 全因這種劇沒有人會去下載所以論壇沒有發布了

十月巴好波

唔該十月巴 次次都咁快手

暫時都只係見到新巴同城巴有上，九巴未見有。
利申住港島

上次叫到就失聲
揮燈揮到無力

求apink logo 手機wallpaper 黑底粉字

普美IG LIVE

re:撒嬌巴, 哈哈, 我其實唔記得有呢套劇我仲以為係正正常常的tv劇 我仲係預製帖個版到搵黎搵去...

re:9133, thx

re:初魚巴
段野3點就發布左o架啦...
但我唔知點解無人去down(係咪因為無x博)

咁快已經有 正

boom pow love 應援教學
副歌應援個part有冇中文字教學

右邊係邊個黎？

台場集資禮物
200蚊台幣就有一套

假

我捐咗3個站，已經冇錢啦

好, 已加入開post temp
不過其實無人睇架

另外 如果想要文字版, 有孫娜恩同Steve_Rogers巴打整理既官方應援 (好似係)

謝十月巴

quote太長了
不過都唔該晒巴打
我見有啲係舊七人應援 例如出道歌
我搵咗好耐都無片教

好多 依家一日背2首

上次我fd笑鳩得番南珠既周邊賣剩
今次我就買齊一套南珠
利申普美飯

問白瓏

太耐無蒲頭 忙到hihi

懶得逐個禁既可以用下面個playlist 加埋five

咁就可以校auto loop

準備好把爛聲再爛落去

thx

一齊買齊老婆周邊
利申：老婆珠飯

條luv 播唔到

Good Morning Spunk 今日繼續睇珠女hehe劇

恩地新劇做檢察官

24/11首播 有排等

早呀

一朝早就出肥瓏

個肚腩

無肚腩

你講咩

有聲

清純萬歲

9月13日，JTBC新金土劇《Untouchable》方面公開主演陣容， 金成均、晉久、高俊熙、鄭恩地等攜手出演。

在劇中，晉久飾演張氏一家人的二兒子張俊書（音）。張俊書與妻子恩愛有加，在妻子死後發現她的一切都是假的，發誓要了解妻子的真心以及追查造成妻子死亡的事件真相。

金成均飾演大兒子張基書（音），活在父親的陰影下，對惡魔一般的父親充滿恐懼。作為長子，他不能軟弱卻又不得不軟弱。為了生存，他開始變成父親一樣惡劣的掌權者。

高俊熙飾演前總統的女兒具子慶（音），同時也是充滿野心的張氏家的兒媳婦。具子慶頭腦聰明且對權力充滿慾望，因是女生不被父親認可，心裡有陰影卻也有刺。在她華麗的生活背後，充滿寂靜的憤怒與憎惡。

鄭恩地飾演徐麗羅（音），是一名新人檢察官。在權利集團的爭鬥中，徐麗羅不願妥協。在與張俊書追踪妻子行跡過程中，對他開始漸漸產生好感。

晉久同恩地
我接受到

正呀瘋狂bobo

好期待

冇形象女團

南珠 - 惡鬼偵探
整套文件夾(*****未完, 但往後上載都在這)

EP2-1

EP2-2

合并會有卡畫面, 所以不合了#:-)

我愛十月巴

可以睇睇tg

放1380團飛 有意
我收左張vip,唔想哂左張1380團飛qq

舊圖推post

珠女網劇 EP3

早晨
未瞓醒

不經不覺原來下星期6就係
終於可以第一次見6粉真人喇

右邊

💗💗2017 Apink Asia Tour [Pink UP] in Hong Kong VIP門票福利安排公告💗💗
購買了$1,880 VIP門票的觀眾，請於活動當日下午1時至5時，來到活動場地3號 展館場外的「VIP門票福利」攤位，向工作人員出示門票後，進行抽籤，親自抽出自己可參與的福利活動。
日期：2017年9月23日(星期六)
時間：下午1時至5時
地點：香港亞洲國際博覽館3號展館場外的「VIP門票福利」攤位（詳細位置請參考圖片）
【福利1：擊掌會】
抽中擊掌會的觀眾將會獲得「擊掌證」一張，請於活動結束後，帶同門票及「擊掌證」，跟隨工作人員指示排隊進行擊掌。未能出示門票和「擊掌證」者將不獲參加擊掌活動。
【福利2：團體合照會 】
抽中團體合照會的觀眾將會獲得「合照證」一張，請於活動結束後，帶同門票及「合照證」，跟隨工作人員指示排隊，以20人一組形式進行團體合照。未能出示門票和「合照證」者將不獲參加合照活動。
【福利3：親筆簽名海報及1份官方周邊】
抽中親筆簽名海報及1份官方周邊的觀眾將會即場獲派發一張親筆簽名海報及1份官方周邊。

仲未知幾時先公佈周邊

我唔要簽名啊，我要影相啊

練好應援未

佢只會瘋狂大叫오하영

癡線佬

淨係聽到佢湯豬咁叫夏榮

唔係好明你地講乜野
我團飯黎
6個都會好努力為佢地應援

到時咪知

我淨係聽過你嗌\oh ha young/\oh ha young/

未卜先知

聽講你而家係BP界名人
好似仲有張圖

btw 我第一次睇apink
幾時有聽過我叫

聽到坐附近有個痴漢淨係叫蝦翁..My Galaxy

BP紅人入左黎
巴打好cute

逼害

啱啱見到主辦FB
Apink的周邊不設預售，只安排在現場發售，詳情下星期初就會公佈，請耐心等候，謝謝。

大家準備7點鐘入機場排隊

好想要限量既GSR

準備嗰朝早就衝過去

今次冇 記招 咩

惡鬼 EP3-1

EP3-2

如欲查看前兩集
請至上一頁追POST

咩叫GSR 新粉唔明

Girl's sweet repose

Apink 第一本寫真
320頁
得閒都拎黎睇

有冇人想要$1380 block a 前排？
原價放，有三張
比人放哂飛機

tg:

Block a row a 第一排
儘快交收

哦明白。搞到我又好想要

第一本係加拿大寫真

Sor 巴打
第一本應該係Apink Special photobook
感謝更正

肥瓏
仲有無

條仔羅志祥咁款

我璋

應該冇啦
下星期就係啦
今個星期都未公佈

頂咩

推一推

各位早 好耐冇入黎了

巴打唔應機

Good Morning Spunk

早晨啊各位
我係講早晨無圖系列

push

蝦翁上Battle Trip做Special MC

呢套野仲係度

明明夏榮都好大份
拍埋去點解咁細粒

午安

星期五嘅味道

93line一齊有劇拍

番黎啦？

岩岩起身咋

11月又出日單 Plan A

如果 恩地 +初瓏 企埋去

左邊條仔幾高

唔夠你高啦 大隻型男

有第一集喇

普美都有劇拍TVN角色名都係叫尹普美

9/10開始播啦

啱呀 何進高大型男

Apink Put Yours Hands Up

好彩上個禮拜啱啱想睇X-Pink已經續CH+

恭喜女神

個個都有野拍

學哂保守瓏

普美嗰一細舊腩

多布好呀

黑瓏

肥d 先係肥波

係唔見左好耐既Sparkler呀

新站(?)好波

下個星期就係
仲未收到飛

Same here

+1

痴線想cake死佢地咩

呢度有冇係韓國生活既SPUNK

仲差一個星期

知唔知黎香港住邊間酒店

對鞋

潮流

cls

對腳一定好腥

揀咗隔離個表情

合照

對鞋我遠睇以為係菜 點知係魚

咩料

隻色

Pink Party DVD Fansign

兔仔瓏

買?我都有張1380團飛 可議= =
我收左張vip,唔想哂左張1380團飛qq

Sorry 貼錯

貼反 女神先

我想問下信和有冇手燈買??

1000 放1380 block A

Sky music 330

今集叢林預告有初瓏、普美

巴打 舊電 邊到買

夏榮

之前d週邊黎

巴打上次個度搞成點…？

pink up 周邊
依家唯一購買淘徑應該係ig shop

好靚

冇人嘅

夏榮條拉鍊

點呀你又

我黑瓏點解可以咁正正

瓏

此風不可長

恩地左腳褲管 fashion

無錢買褲呀

岩岩醒

個個月都供養都着到咁

代表大家供養得唔夠多
識做啦

珠女電影首映禮

波mi個腩仔

點解會變左肥波

娜恩係女神 bomi係南神

娜恩好似真係confirm左接恐怖片 下年5月上映？

套野好似翻拍以前既片

怕.JPG

翻拍CAT MV咪得

仲未敢睇cat mv

好不安

旅行對決 2017-09-16 (整集)
我懶cut了 哈哈哈哈哈哈
特邀mc:夏榮

有多一張1880飛, 原價放

恭喜女神拍電影
又會睇中佢拍恐怖片嘅 唔敢睇

連登係咁死
仲有5日大家練好應援未

白瓏早晨

努力溫書中

Pink Up 泰國場

計返先HKD$1420左右 不過當然仲有機票嗰啲

有港場周邊公告未?

我都想知港場有冇熊貓手燈買

去信和買啦

如果到時有就唔駛行多轉

有無巴絲單機去睇演唱會？ 第一次單機睇apink 上次有朋友陪我癲 好似好毒咁

希望今次個翻譯做得好啲，上次個個有啲九唔搭八咁

refresh左成朝官方都無野出

個呀嬸不值一提

我諗都應該係個阿嬸架啦

但係無佢 我地無得聽銀地講 係喎

好緊張呀
第一次見真人
有無人可以教我點分佢地

我都單機
但其實好易 入局

女神好正

最緊要一齊嗑應援

我都單機

我都係單機

我都係

單機

我娜做咩正咗咁多

清搞錯啦
一直都咁正

吸手彈彈

就黎有得見啦

nonono 之前嘅歌唔知溫唔溫好
我見d 應援教學片仲有叫牛奶個名

好心急啊

唔知有冇得聽哂
Sad歌三寶
Like a dream love story eyes

已經日日聽住練習應援

我黑瓏真係超超超 超正呀！

source: Naeun Hong Kong

點買飛？😂

盞玫瑰燈好靚

除左MYMY其他都無咩機會唱

我都係 down哂落手機睇

放售 23/9 2017 Apink Asia Tour [Pink UP] in Hong Kong $1380位 一張（可小議）

BLOCK A X行 （即VIP位後兩行）

有意pls telegram:annodras

419 背到死下死下都背到一半

加油呀 熊貓一定要識唱419

仲有Hush，應援嗰幾句一輯大發一位咩咩唔知有無改。

새끼손가락 Promise U 呢？
不過聽落就419感動d

睇字都想喊

419真係世界級
不過睇翻上一次韓con
都轉咗唱thw wave同to us冇咗419

上次既一盞戒指燈
變成一朵花

早晨 倒數四日

珠女網劇 惡童偵探 EP4

背唔到咁多首

想問下出面仲有無得買應援燈

信和琴日行過仲有現貨 320~

Thx

熊貓燈應該去邊間買

信和SKYMXXXX

本photobook咪上次pinkup popup store嗰本
搵代購都係150倒 今次佢官方賣到220

得咁少周邊

枝燈

目測2-9都係上次popup store嘅野拎返出嚟賣貴幾十蚊
支燈又虧虧地

我想問下依枝燈同之前果個有無唔同？

呢支燈應該第一次出

可能今次tour限定 用熊貓燈好過

Dllm plan A 以為有d咩特別周邊
熊貓燈仲好過呢支 仲要賣280

我覺得係個主辦廢

慳返唔洗買

得咁少周邊
熊貓燈靚好多

食水深到

仲有4日

仲期待左 好耐

希望抽到團體合照機會

其實今次都週邊係咪唔洗特別買。我見你地話果燈好似麻麻

唔知9號點 其他就唔洗啦 又無特別 熊貓燈都靚過佢啦

果個Photo book係新野定舊產品。新粉不太熟

算新既 上次pop up store啲週邊黎

9號睇字都係上次popup store啲野
但係好似要嗰日先有得睇 懶神秘唔post出嚟

啱啱買左熊貓燈

明白。到時再睇下先

唔怪之得主辦咁耐都唔公布 如果有跟IG買開嗰啲根本唔使買

D相幾靚 但係好細本

係 本野真係好鬼細
大力d都怕爛

第4集已更新

唔知恩地究竟係劇透日單MV定係拍劇定係Put Your Hands Up

晚裝珠女

最近係迷珠期

我有一張1880團飛想放...
有意留tg...

原價？

tg傾

今次大家有福了 我地1880大部份飛同1380飛好靚位

AG

1380對住小舞枱兩格，跟我地團飛嘅人就係坐嗰度

1880大部份頭六行內 近主舞枱

AG巴打s辛苦哂

D位好靚

其他站都拎唔到咁好位，同佢對過，之後今日上去拎應援野比主辦嗰陣吹左陣水。主辦話我地盡責，所以比好dd位我地，重有都有人問過，點解買嗰堆食物比佢地。
可能大家唔知，食應係plan a比個list出黎叫我地買，種類數量，唔係我地去決定

係咪日日都要同主辦開會
仲有幾日就港場大日子辛苦哂 7站做開對你地有信心 星期六晚等睇你地應援大成功

傾啲埋尾野多，好多野要夾時間，啲場內應援，後台應援。睇人攪咪覺得好輕鬆囉，有苦自己知啦，不過為佢地開心，都值嘅

辛苦哂

辛苦了巴打

辛苦晒抽妮絲(巴)
01號飛依家好興奮

唔知係咪錯覺，好似到而家仲有好多飛賣咁，連1380都仲有得賣，唔好講1180.....

呢個世界真係細...
原來 no.1 係你...

唉... 都話咗你芯架啦...

你會覺得買左黃牛

辛苦ag了

不要說了,再睇埋個場地設計...

最後幾日喇

D-3

Tg: lowspeedfastwing

01唔係光洙的....巴打咩。冇記錯

今次跟左naeunhk買

未見過親眼見過抽妮
唔知係咪真係絲

4站淨係禁唔到hkag

香港仆初瓏

Block 5內行 近舞台，黃牛賣乜價 拎左你張飛去賣先

當然有幾張會遠少少，跟時間順位派飛

咁就正啦

早
仲有3日

芯發現芯

唔好呀 黃牛好似無晒巿

你no.1呀嘛， 坐咩位問過我先啦
btw, 你返去隔離post 等bin啦…

斷正

好多芯

早晨 繼續回帶港場

肥瓏

早晨。就黎爆post啦

好多大神 仲要斷正

飛係u巴手，蕊仔等死

知道咩位啦
Block b E行 但6x 會唔會離佢地好遠睇唔到

靚位只會留俾專一既熊貓…
但以我所識既應該無

肥

有NoNoNo ballad

我開定post先 一陣可能唔得閒開返 後補link

恩地站知唔知VIP好5好位

用緊手機開搬得比較慢 請各位稍等

[SPUNK] Apink討論區(27) Apink與Panda的約定 Pink Up大發 星期六見!!!!!

ok啦可以入去繼續傾 標題好似無咩新意

1001